Обработка Excel-файла (*)

Задача: необходимо загрузить Excel-файл и посчитать статистику по заемщикам.

Файл содержит следующие колонки:

inn — ИНН заемщика (строка)
registration_date — дата регистрации компании (дата)
rating — рейтинг заемщика (число от 1 до 18)
amount — сумма займа (число)
Необходимо написать скрипт на Python, который загружает файл и выводит следующие данные:

Сумма всех займов для компаний, зарегистрированных не позднее 2021 года.
Сумма займов для каждого из рейтингов (в виде таблицы с двумя колонками — рейтинг и сумма)